「出老解」唔係要黎嚇連登仔，係嚇港豬

佢意思係：

「嗱，你班香港人（權貴），再唔管好你班細路，我就唯有幫你地教仔架喇，出兵會破壞經濟，到時連你地都會重創，但係為左維護國家主權，我地不惜任何代價。」

大部分港豬真係信到十足架，有名你叫港豬，其實最驚老解嘅係港豬，因為會令佢地利益受損。

最近我周圍訪問淺藍港豬，得出以下結論：
「我地鬥唔過共產黨」
「祖國唔幫香港死得」
「我交咁多稅，唔好搞亂香港」

深黃嘅你地緊係覺得佢地好幼稚好可笑
但好易就中左同溫層陷阱
如果你地每次都無視呢D論調，或者鬥惡
淺藍係永遠唔會染黃

但其實唔難
我地需要更多支持
方法只有一個
文宣

「支國面臨改革開放以來最大債務危機，之前十幾年假大空充大頭鬼製造高增長假象，終於要面臨審判日，佢地唔會夠錢還，所以要用盡辦法揸乾香港人錢，佢地唔會坦白佢地嘅嘅邪惡陰謀，所以調返轉話香港要靠佢地，佢地會幫香港。」

呢個道理，好多人信奉，但同時好多港豬唔知
支國債務十年黎升左幾多？
佔全球比例升左幾多？
佢地用咩方法填債？
我問班淺藍港豬，冇一個識答

重點係信嘅人點樣將信息傳遞俾港豬

素材唔使自己砌，識用google就任抄

然後點樣掠錢？

以上資訊需要整合簡化做圖
瘋狂貼連儂牆、大型遊行瘋狂派

港豬面臨一個人生十字路口
信一班土匪，定係撐自己年青人
係時局迫佢地落注

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

佢地活係中國好勁，美國好廢既平行世界
活係一個香港都是靠中國既平行世界
活係一個中國政權強大無比眾國俯首稱臣既平行世界

佢地覺得中國對香港咁好點解要反抗
就算反抗都唔會贏，不如逆來順受

所以只有揭穿中國強大既假面具
佢地先知驚
先知中國唔係世界既中心

推

係有道理嘅。。。
不過連登仔都應該鍾意攬炒多d

咁又係，港豬資產有部分都係壓榨年輕人所得嘅不義之財